# Cronjob che esegue la pulizia delle immagini obsolete container all'interno dei nodi del cluster

## Getting started
* crcUInstall.sh (install crc cluster)
* crcReset.sh (reset crc cluster)
* crcStart.sh (start crc cluster)